其實香港人同黑警終有一戰，只不過提前來臨

救得一次
你救得幾多次？

今晚要贏

睇有幾多人出去打
而唔係鳩叫

人生不能重來

唔駛諗避唔避免
要來始終要來

推

勇敢面對啦